多啦a夢教大家點樣建國同瓦解一個國家

港獨撚同建國撚可以入去學野

保全叔

如果我有一隻多啦A夢
晨早統治世界啦